私家車可進入巴士轉車站嗎？

私家車可進入巴士轉車站嗎？

有遺法嗎？

轉入去托咩

有白牌

個牌淘返嚟？

你入去試下咪知得唔得

佢連違法個違都寫咗遺產個遺，唔好太高要求

放低個人

轉入去把托咩？巴士轉車站只可以巴士入
阿蛇見到你入去咪罰錢囉
問埋D無聊問題

好多人都係咁做

屯門巴士轉車站成日有隻鐵馬係度
下次見到哋揸入去問下佢囉

打九9九問差佬啦

唔得 不過好多偷雞

沒有遺法

快快手

冇人睇到實得架

ok冇問題 泊一晚都冇事

畀人截停你話你而架係巴士就得

公共迷你小型巴士

可以呀 直頭有位俾你泊車

犬車就得
響號入熄聲走

2020年仲驚黑警？

有許可證者
不在此限